想買包裝沙淇馬,叮叮糖同龍鬚糖

想買依3樣野送去外國畀人,有冇好推介 想要包裝,易帶過去
龍鬚糖搵到依間又好唔好

馬仔順香園

九龍好似得觀塘有

龍鬚糖扲到返到屋企都變硬糖。

我上面間野保質期365日 想知有冇更好

黎緊美食博可以睇下有冇

博覽

啱啱睇完,原來係16-20號,我10號就要飛日本拎畀人

覺得奇華好食啲

叮叮糖有冇人知